香港書展

發夢去了「第30屆香港書展」
2019年7月17至23日 (星期三至星期二)
香港灣仔博覽道一號
香港會議展覽中心